其實如果啲rb好污糟，重會唔會有人清？

雖然話而家啲rb利用咗香港人嘅嘅自私同惰性，基本上都冇乜人會郁，但始終都會有少量熱愛返工同嘅人同熱心市民去清
但如果要佢哋清一個唔知黐咗一pat咩喺上面嘅嘢佢哋又肯唔肯呢？

的確可以減低被清既機會
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文

屎

屎魔法另類用法

噉整嗰陣急起上嚟都冇辦法

油漆未乾都唔會想掂嘅

其實唔洗下下屎巨樹尿尿
痴立立既野 油漆都夠 掂完上哂色 又痴立立 點清

屎屎尿尿

好污糟，難道想用屎魔法？

我諗有pat不明物體都唔會想掂

加屎尿？！

老鼠胶

帶左手套應該唔驚

搽老鼠膠

茄汁

鍊金術

我唔知班人會唔會有手套喇

水泥都夠啦

解決畀港奴清Roadblock嘅建議 [Version 2.0]

我每朝第一篤尿都會儲起
等緊用既時候
加幾包砂糖牛奶同屎

尿都唔屙就出門

我意思係儲左落
道地烏龍綠茶個樽度

我都係諗到呢樣

嘩
聽到都覺得有啲年份

會唔會連防暴狗都唔想清

純粹討論緊人性
想睇下佢哋嘅底線會去到邊

蛋
油
泥

千奇唔好放

佢哋應該冇咁怕污糟嘅

清完路障，但隻手洗唔乾淨走去放飯

惟有用樽裝水洗

踢走 班友收錢清既話 叫佢奶屎都肯啦

咁勁投降了

留一條行車線
可以有塞到條路嘅效果
但因為仲可以慢慢行 所以冇人會清
好多手足已經話好有效

要袋住多啲物資做rb
不如直接帶火魔

會麻煩到消防
我睇隔離講話佢哋工作量已經大增

麥芽糖好好味，又好大罐，有排食

蜜糖

聽人講之前葵芳垃圾車+垃圾做rb
藍絲唔會掂
曱甴會掂幾下 然後放棄 揸住支槍發癲

白膠漿痴完文宣冇用就要掉左佢

怕污糟

擺蟲

唔好玩糖玩尿， 核突但唔明顯都要佢落手掂自知
暴好用d 難遠都唔想掂到嘅野 例如水泥

我唔知你target藍絲定警察
但之前挽屎魔法有先例
警察有gear嗅唔到味
搞到自己手足炸！

蟲系+屎系

昆蟲會走喎

痴文宣個隻強力噴膠，洗手都唔甩

花生醬(？)🤔

蜜糖+螞蟻

以前格仔舖咪有整估人既身痕粉
or係咪有d植物既汁液粉沬對皮膚有害

好癲

男朋友鍾意草用完嘅condom

記得之前高登有巴打儲左1L有圖
隔住mon都覺得臭
不過如果大家呢排仲有心情時間打飛機既話

老鼠膠，一清就連埋佢個人一齊做rb

@屎之煉金術師

我諗一般人唔會有手套啩

老鼠膠

嘩 千其唔好儲起呢d

我相信平時食嘢重口味嘅人一定會袋住一支支醬汁啊油啊出街

拆Rb有時都幾容易整損手，嗰傷口high到啲屎尿都幾麻煩，陰毒啲就落公廁水

推

食肉菌法師？

k

另類細菌戰

個個都回屎尿

附魔

鍊金術 RB?

係咪因為我講咗pat局限咗

呢樣我又冇諗過

其實油咪搞掂

都係

直接用油咪得囉
福建360好多油拎

噉咪變咗偷

煉金術 渡金

小心支那混入嚟嗰啲唔怕，反而仲拎嚟玩返記者同市民

又係
總會有啲黐線佬

唔係私用就得啦
偷嗰個概念其實係私用
你攞公家嘢又唔係偷咩

佢地會叫消防員清，盞害到消防。

未打完
仲有係值錢嘢都唔會攞嚟用
其實新聞已經賣咗有人咁做。。。
你冇注意到證明係無問題

我想死.........

救人

千祈唔好淋食油、溶蠟、白膠漿、油漆、屎尿、石屎、石膏呢d野上去

乾乾淨淨等義工隊容易清理
咁8點先可以暢順番交通返工

其實呢，簡單麵粉加水，加色用色素，你想要咩質地既屎麵得。唔通你見到一pat野，仲會去聞下咩

sor,錯字。 「麵」=「都」

一定要有味 係咩都唔緊要
有味連行近都唔想 熱心唔起

通常set rb手足都有手套
清潔工都有，黑警就更加唔洗講
徒手掂嘅只會係藍絲港豬
不過要好小心，有傷口再掂到街市公廁水嗰啲，處理得唔好，真係鋸手都似

雞蛋

千其唔好用老鼠膠啊

設路障要有手尾

如果rb有老鼠膠會發生咩事

用啲唔鼻但又會黐立立嘅嘢啦，啲高級屎魔法（發酵過嗰啲），連手足都頂唔順

天水圍已經清緊rb
巴士準備出車